揸過雙摩打tesla之後就知原來quattro真係垃圾黎

audi果個廿年前科技鈍到
揸落完全唔爽

落場就知咩事

男人老狗揸玩具車

細circuit直路短 𣎴利Tesla
大circuit易過熱 又不利Tesla
只可以跑啲一定要啲兩分鐘左右嘅場

弱智黑警

回塘

電動輪椅都好玩